【躁父斬子】15歲少年頭縫11針或留疤 反替父親擔心惹官非

【躁父斬子】15歲少年頭縫11針或留疤 反替父親擔心惹官非

2017-03-11 18:39:48 HKT

【20：15更新】少年刀傷主要在右邊眉心位置，傷口大約有10厘米長，事後需要縫11針。

深水埗昨晚發生男童軍慘遭躁父持刀劈面的血案，受傷的15歲姓林少年目前仍在明愛醫院病房留醫，情況穩定。現場消息稱，任職地盤工的父親昨晚回家時，與任職兼職清潔工的妻子又因感情問題爭執，雙方爭執期間，父親從廚房持刀斬傷兒子，幸傷勢未傷及眼睛，不過少年康復後亦有機會留疤，但他未有怪責父親，體諒對方一時衝動，已原諒對方，反而擔心父親因血案惹上官非。據知姓林少年不時在fb上載參與海童軍活動的照片，並穿上制服與母親合照，可見母子感情甚佳。

香港童軍總會九龍地域發言人表示，深水埗埗西區前線領袖已抵醫院，慰問姓林少年及其家長，並了解實際情況，傷者目前已縫針，情況穩定可以進食。醫生正觀察頭部傷勢，預計需留醫一星期，暫時毋須施手術。領袖已向其家人表示如需社工協助，總會可提供支援。學校及社會福利署亦有作出支援。傷者家屬多謝會方關心，希望給予空間讓傷者休息及康復。

第廿五孝

咁好仔既 癡撚線

慘

與妻子因感情爭執做咩無啦啦斬傷兒子

地盤狗

搵人發洩

會唔會比連登仔屌佢港奴

愚孝

個仔係好仔

呢條靚仔好醒

孝子

做孝子唔使用seed既

少年: 仆街! 第日我協唔到紀律部隊啦!

會唔會係綠色？

你慌個仔大個唔會...